入夜了!!又到一年一度既農曆七月 大家一齊講下靈異經歷啦!!(2)

好多謝大家熱烈既回復...
竟然有幸開到第2個post
容我係呢度許個願..
希望各位靈體 冤有頭 債有主
枉唔枉死都好 要搵幫手
一定要去各區警署搵人幫拖
在世既人 記得要光明磊落地做人
咁就乜撚野鬼都唔洗驚!!

再寄語大家一句
萬物皆由緣字起 見到靈體都係因為你地有呢個緣份
不用怕...我係度 有事上黎講 我識既都會答大家(非專業)

好啦..以下係我一個橫跨左兩年既經歷 我開始講

我中四個年 報左一個社區中心搞既兩日一夜探靈團
係去長洲愛暉營..出發當日 我遲左起身
所以冇食到野就出發
仆街個程船勁撚想嘔 但未食野冇野嘔

落地後仲要去行山
行過沙灘 我見到間廟 入面有人上香
我聞到d香既味 又勁肚餓仲係心入面講左句
“”d香咁香 唔怪得神又食香 鬼又食香啦””

之後到左入夜 大家係飯堂食緊飯既時候
義工派左每人一隻雞蛋
再叫我地寫自己個名落隻蛋度
我當時都心諗仆街 點解咁似怪談個d招靈環節
但冇辦法啦 佢地話一定要寫就寫

飯後 佢地要竹地全部人蒙眼 雙手搭前面個個人既膊頭
行左去一段山路 其實我到而家都唔知去左邊
入到去間廢屋前 要我地兩個人一組
入去間內搵番屬於自己既雞蛋
搵唔到就要最後自己一個入去

我入到屋已經見到有個白色女人形態既靈體
不過佢係一個房既門口 所以我冇理佢
直奔去拎番自己隻蛋....

下一個環節
就係要自己一個行一段冇街燈既山路
其實中途好多野扞擾我 係白色既人影 企左係山路兩傍
不過佢地其實都係企係度戇鳩鳩咁 冇焦點
(其實絕大部分街邊既靈體都係咁)

番到去營地個籃球場 見到好多白色圓點光
我唔知咩黎 解釋唔到 諗起巴打之前屋企既金金

好啦...真正黎料就係番到屋企....
第一晚 我見曬左咁耐 就fu住面膜訓
臨入睡 聽到左耳有交響樂聲 但個人郁唔到
又係太攰 繼續訓
第二日起身 阿婆問我係咪同人打交
話我塊面有手掌印 我照鏡都睇到係....好清晰手掌印
但我以為係塊面膜fu過夜 皮膚敏感

開始陸續有怪事發生
例如半夜全家訓哂 我聽到門外有高踭鞋腳步聲徘徊
係廳玩玩下電腦 聽到廁所有女人哼歌
由遠至近 近至我背後 由近至遠 番番去廁所
當時 我住唐樓 要先入廚房再入廁所

當時要同阿姨同房 佢部電腦係房
佢習慣左 熄電腦唔熄mon
我訓到邊半 見到部電腦個mon開左
即係電腦都開左啦 初時以為係佢冇熄電腦
但我晚晚都睇住佢熄左電腦先訓

仲有個陣成日冇閂房門訓
成日眼尾見到有個黑色男人影行入房
直行去我阿姨張床
其實個幾年 我阿姨仲得到抑鬱症 唔知關唔關事

個陣好鐘意講電話 但我朋友成日話有個男人係度講野
明顯把聲不是我屋企人 因為當時父母住隔離屋
屋企冇男人

我有次忍唔住 同左個朋友講電話
同佢講左呢件事 當時正準備入黑
屋企冇人...
我朋友係男 好鐘意打online game
佢同我講 佢上網識左個男人 係係殯儀館度做
佢可能幫到我...
一講完呢句 個廚房有巨響
原來係個冇野既煲由個電磁爐跌左落地下
仲有牆上掛獲剷既掛架都跌埋..
我心諗 屌..快d約你個friend幫我呀

好啦 終於約到了
個個人帶左個師傅出黎幫我
個師傅叫我寫自己屋企地址係張紙度俾佢
我寫完 佢口嗡嗡 唔知唸咩經
之前就同我講 “”喂!!你屋企冇野喎!!係你有野喎””
我：”下.....即係跟住我...？”

之後佢地教我去紙扎舖執份野燒 我唔知執左咩了
總之同紙扎舖個個人講呢單野 人地照執啦
仲要買七色花 碌柚葉沖涼
同埋去買一個雪梨 一定要切開兩邊(取其音分”梨”咁解)
仲有買艾草條薰屋企每一個角落

燒野個陣 我係點都噠唔著個火機
係紙扎舖老闆娘睇唔過眼出黎幫我
件事似乎搞掂....但往後個10年就好似愈見愈多咁

樓豬

有睇開上個post但無留言，陰兄弟姊妹一定要好好處理！
不論係你父母個代定你祖父祖母個代，對後人影響好大

是咁的
我大概中一開始就開始搬左入離島
頭2年住係同一間屋
風水都唔錯
一家人住完發展都唔錯
但因為業主要收番自住
咁就無計啦唯有搬
一搬左去第二間屋怪事就成日發生
個時去睇屋
間屋都已經奇奇怪怪
好多牆身已經有好多細路仔既掌印
咁無理啦諗著細路仔貪玩
同平租最終都搬左入去住
咁因爲要遮住D掌印
咁就唯有自己油油
好死唔死個時好鍾意紅色
我就將自己間房有兩面牆
油到一面紅色一面白色
（識我既唔好起我底）
本身住係個到已經成日有怪事
但因為咁就搞到我個房就突別猛

咁不如講下有咩普通怪事先啦
基本上好多時係個廳到
夜晚就會聽到有人行路既鐵鏈聲
我試過有幾次深夜番屋企搭𨋢
成日就停係同一層到唔再上
按極關門佢都係停係個層
一出𨋢佢就會直上頂層
最慘既係因為夜晚為左慳電
佢就會開剩一架𨋢
搞到次次都要膽粗粗行後樓梯落番地下
叫保安開番第二架𨋢先番到屋企
個時又細個次次都驚到仆街
搬左入去個兩年
老豆工又無埋
老母生意極差
成家關係都極差
好彩健康無咩問題
係屋企隻狗仔只要我呀媽一出遠門
就會有怪病
有次呀媽一出遠門
第日佢就斷左腳行都行唔到
帶佢睇醫生又話無問題
格硬話你免疫力問題
呀媽一番黎佢就無事

話說我老豆老母喺細個離婚
之後跟老豆
工作關係佢將我放喺嫲嫲到由她照顧
屋入面有D死人相（爺爺嫲嫲嘅父母）
我冇見過爺爺嫲嫲嘅父母
但相入面我硬係覺得太婆樣好惡好似倔住我
係怒視嘅人，比我感覺已經好驚
但問題係因為屋企已經冇房比到我
所以要瞓廳 一係瞓梳化或打地鋪
我面向電視櫃瞓
中間有條走廊 左手就係放音響 電腦 梳妝枱 雪櫃，而雪櫃上就係放咗死人相
只要我一望就望到D相 可以話對望
初時去到住已經聽到地下有兩人唔停對話
係成晚可以唔停 我聽唔明講咩語言
但日日唔停咁傾 係要我痴住地下先聽到
一瞓返上梳化又聽唔到
但我一瞓地下果晚就好多時都有恐怖事發生
試過多次無啦啦比太婆拍醒我 倔住我 係好惡咁對望
我出唔到聲 嗌唔到 郁唔到
然後佢用好大力打我面 係好痛嘅 / “練”住我
唔停用粗唔鬧我
係鬧到好甘 到而家我都幾記得點鬧
打打下佢就走咗 或我會瞓返
當然我有過同老豆多次講 但佢係都唔信
以為我扭計 / 發夢
我唔敢同阿嫲講
印象中件事發生都由小4去到小6
間斷咁發生
到中1就開始冇事

港共政府最猛鬼，成堆都係屎窟鬼

金金同毛毛主人唔知係咪度

前幾年岩岩出黎做野
果時成日比鬼壓（唔知關唔關事）
咁我就去送文件啦 係灣仔 係二十幾樓 中午12點左右
咁我走果時就自己一個搭𨋢啦 架𨋢一個人都無
無啦啦就諗佢d𨋢制會唔會自己著燈 諗諗下就有d淆底
佢突然間係十四樓真係著左燈 架𨋢得我一個 又唔係好舊果d𨋢 點會自己著燈
嚇到我即刻撳16.17.18樓 用人生最快速度跑樓梯落番地下

𨋢制係類似上圖咁既樣 唔係一樣
最後連果份工都無做

Btw講起比鬼壓 早一個月前又比鬼壓
然後係咁聽到好多人係我格離講野 有男有女 嚇到瀨屎

lm

咁你都幾大陰影
但係屋企人黎咖喎...咁對你都有既..

咁你搬走左未？

我有個朋友同你間房既牆身色一樣

好似而家仲係吉緊

俾鬼扎真係會連隨埋有雜音 有怪聲
我覺得 個d先真正俾鬼扎

其餘淨係郁唔到既 我覺得可以用科學去解釋

你岩! 佢地恐怖過鬼!!

聽你講 試下開2

估唔到有Post2開

你係咪有咩因為陰兄弟不快既經歷？
講出黎俾大家知道下

樓主HIHI
入黎留名繼續睇Feet Ching講金金毛毛

有無人覺得今年鬼節嘅氣場唔同左
其實由6月開始已經覺得條街好"烏煙漳氣" (我唔識得形容, 唯有咁講)
特別係旺角, 有無人都係咁覺得啊

今日趕時間搭黨鐵
覺得太子站好旺

留名

我反而今日去到邊都覺得好大煙大霧
初頭以為有人燒街衣先咁大煙
之後望下 除左係柴灣迴旋處係咁 上到highway都係咁都係咁

呢個位既地理位置 唔講有冇鬼
真係做咩生意都唔掂
開賣小食 邊個會行咁大條斜路買串魚蛋

祝樓豬好快識到個好好男朋友

我都估唔到 不過都未過農曆七月
一於講住鬼故過埋個七月節啦

Yes yes ~ 召喚Feet Ching

Pepe Ching 你都記得金金同毛毛

贊成

咪講d衰野!
最近努力減肥 希望自己有自信地行出第一步

真係
周圍懵查查

一定得
但唔好減得太辛苦慢慢嚟

第一個po一張鬼圖都冇
連登已死

7月14先嚟冇廁所水
諗緊係咪應該落管理處屌人老母

你咁講又係喎

冇廁所水算係咁

我出面有人跳樓。係正我對面。一出門就見到好彩已經有帳篷

竟然揀係正7月14號跳

就12點

嘩 屌！
你避開唔好望
望到講番句 “”唵嘛呢叭咪吽””

唉 晚晚食菜食麥皮 唔講以為自己係隻牛

我都覺得好出奇
不過都好 大家認真交流

望到都唔怕掛？第一個望嘅肯定唔係我啦。應該大把人睇過啦

簡單嚟講就係媽媽響生我之前曾經小產過，
所以我有一位陰兄弟，
而家中有親戚聲稱識做超渡法事，
所以媽媽就交比親戚去處理，
但當然結果係無處理到，
所以陰兄弟一直都存在。

媽媽好迷信的，成日都去睇相之類。
細個曾經聽大人們講過，
話有師傅睇到媽媽身後面有個小朋友跟著，
所以一直以為唔關自己事，覺得陰兄弟只係影響媽媽。

直到我2x幾歲的某日，突然有一場大病，
因好嚴重如果再遲d送去醫院就會無命。
而當時媽媽好慌亂唔識處理，
有位同爸媽好fd的姨姨嚟左照顧我。
佢感覺有d野跟住我，所以帶左我去睇西方的師傅。
當時候都洗左唔少錢而病情亦無改善過，
之後位姨姨帶左我去睇法科。

去到法科到睇，師傅話有陰兄弟寄胎在我體內，
即一個身體有兩個魂魄，係咪會奪舍我就唔記得了。

除此之外爺爺嫲嫲以前落過仔嘅陰兄弟亦遷怒於我，
所以導致我的命格變得完全唔一樣，姻緣受損，
而呢個亦都係我的刧嚟。
咁之後做完法事了，無任何阿飄或陰兄弟再跟著我。
但身體還未有完全康復，可能陰兄弟在體內太耐的緣故吧？

至於爺爺嫲嫲個邊，我打聽到之前係有落過幾次仔的。

分享d零零星星，濕濕碎碎嘅經歷

有兩次都係農歷7月

個排阿媽跌親腳入左廠，屋企得返我一個

咁我床尾有電視

半夜咁殘眼嘅電視自己開左，仲要雪花畫面

咁我好L眼瞓，以為唔小心整到搖控，熄左就瞓返

隔無耐，個幾鐘後，又著左。今次不停跳台，係撚咁跳，仲要好大聲吓，個個台講幾隻字又跳。

我第一下反應係燥底左真心好嬲，講幾句粗口。第二日仲要返工，唔好撚嘈住我。之後我抜插蘇瞓。

完

有次自己去台中逢甲民宿都係咁，半夜電視自己著之後照瞓左3晚。索性開住電視瞓，比佢自己睇

即係點？

做多啲善事，功德，對你好

即係爺爺嫲嫲、外公外婆佢地嘅嬰靈唔只影響你爸爸媽媽，亦都有機會影響埋你。
爸爸媽媽嘅嬰靈當然直接會影響到你啦。

知道，有在做中，謝謝你～

有生之年認識咗林鄭夠唔夠靈異

以前住西環個時，樓下12點會落大閘，咁我個時無大閘條key就返唔到屋企大堂⋯

咁後面條街，入暗巷有條後樓梯可以入到大廈嘅。咁我慣性行樓梯上2樓搭lift返屋企

咁以前d舊樓，個lift制無得禁上去

要落返地下G/F先嘅

到左G/F無人入lift，咁我禁返我自己個層
舊樓部lift好慢，睇住佢2...4...6...8...10...12...14......

係14樓自己停左，心諗唔係半夜先黎壞lift麻？

幾秒之後，我個層燈制自己熄左。架lift又自動落返去

心諗幾廿年老爺lift，實係有人係地下禁lift啦！

又返到落G/F，無人入lift
咁我就關門，禁返自己個層再上去

一關門，d lift制一次過著曬燈
仲要只去到我個層。我個層上面d燈無著過

我心諗唔係客滿麻？！
之後我逐層逐層停，等d朋友仔出去，lift自動關門

個心跳得超勁，雞皮都起曬。
入到屋勁驚跟左我入屋

搬走左鳥
我唔會識你掛

講番先
咁我個間房發生過最猛既係咩事呢
咁本身我同屋企人關係都幾好
但搬左入去之後個人好似摺埋左咁
成日都鎖著自己係房
夜晚仲好鍾意聽深夜在線聽鬼故

因為本身屋苑隔聲都幾好
正路黎講都唔會聽到隔離屋既聲既
咁有一晚應該近農歷七月
我就突然聽到BB仔既喊聲
就扎醒左
咁我就心諗啦平時邊會有BB仔聲呀
咁就擘大眼諗住望出窗睇下啦
點知一擘大眼就見到個着住紅色衫
成面血既女鬼浮空咁係天花板咁望著我
就開始feel比鬼扎
成身都郁唔到
驚到係心入面講粗口但其實勁撚驚
最終就唯有合埋眼 唯有扮訓覺等天光
因為個時我係同狗仔訓既
第二日起身就好似上面咁講狗仔就斷左腳
完全無解釋下突然行唔到
係無幾耐就搬走了

係搬走前但都其實發生左唔少奇怪事
我地有個生鐵鑊明明已經掉撚左
第二日又出現番係廚房
仲要第二次掉又係咁
最終我地由鳩佢無再掉過橫點都搬

跟著搬左走啦我就留低左件西裝褸係個間屋
咁就唯有番間鬼屋拎啦
有一次就我番去
有一次就我老豆番去
兩次都搵極都唔到
咁因為都幾貴下
咁都再試一次啦
咁個次就一大早就個番去
一去到就見到件西裝褸掛係我間房門下後面
但基本上上兩次係無可能搵唔到
因為咩都搬走哂入邊咩都無

最終都搬走左
全家都好似生猛番
係黎家間屋住左6年都開心
完全唔會有之前既情況出現

屌，夜媽媽popo拍門，個女狗話:你都知發生咩事啦
屋企有無男人失蹤呀？50幾歲著紅色格仔碎花

隻女犬塊面西到死老豆咁嘅樣

點解唔出番𨋢 等下有冇人同你一齊入𨋢先

俾個扎個度真係痴L線
我真係覺得好好彩 我見到既都唔係咁恐怖

因為個時真係無諗過係靈異野
中途出左lift我會更驚舊大廈好殘，真係好似拍戲咁。出面係有d暗嘅走廊...樓梯更加污糟又暗

窗出面隔離大廈d燈仲光過樓梯燈

我有d想開名楝大廈...
不過十幾年前，而家大翻新過可能好d

有時真係唔到你唔信，試過朝早7點，同靈異體質朋友入公廁。

一入去佢就話去完好快d走啦，有野係度

咁我去完洗手。

我一隊隻手埋去洗。成排電子感應水龍頭成5.6個一齊一次過開

我個fd仲挑釁佢地，話不如全部廁所一齊沖水仲好啦

咁有冇一齊沖水

我洗完手就走啦，唔知不過可能尿兜真係有...

其實我個靈異體質朋友多故d
但太長篇了，佢係真係有親人急病走左
半年內癌症由啱啱發現，到變大腫瘤晚期到走左，只用左幾個月唔夠半年

最深刻最短就係佢指住信徳中心巴士總站。話見過有個紙扎公仔樣成架巴士咁大座左係巴士隔離，但轉下眼又唔見左

早幾日返屋企搭lift上樓層層停

開1-2個字啦 我會估到
我以前住堅尼地城咖!

我試過 係舊公司去完廁所洗手
我隊隻埋去 個龍頭冇反應
反而隔離個龍頭出水
我個下又見唔到有野
趕收工 就咁隊左隻手埋去隔離龍頭洗手算

想知邊間

X益一X瞓著左

逢甲？都有5，6年前。個時係加line去到先比錢民宿個人住，貪平出事

而家唔知係咪轉左行，個人改左名叫泰可尤物轉左去逢甲賣炸野食

我都覺
我琴晚如常諗住去某區海旁散下步啦
但入到去聞到好大陣海水腥味就黎頂唔順個隻
再望下前方 好似好大團白煙咁 又濛（凌晨時分黎 已經有街燈）
我係完全唔敢繼續行入去 即使有幾條友係到
不安到即刻調頭走

好近
但翻新咗真係好咗好多
利申 好耐無入去

問返隻狗乸 咁你呢 幾時到你啲家人死？

寄胎咗幾耐？
你一出世佢就轉移咗去你度？

Ｄ仆街細路好鐘意玩lift

利申:細個同fd玩過

妖...呢度
行過佢樓下都覺得好殘舊
但我冇入過去 我老豆話佢朋友住個度
話一梯好多伙

好似係懷孕嘅時候已經響到...

係，一層約有40伙唔知而家入面有無改善，以前d走廊成條街咁長，得幾支光管。重要成日壞，壞左d人又懶得換。幾日先黎換光管

我而家先睇返上個post發現樓主講嘅好多地方我都成日去...

細個成日同d朋友夜晚係佐治五世公園玩個時仲未改建高街鬼屋。個公園超多蝙蝠

有次落雨，我地去避雨，我無啦啦pk，個下巴有條疤，廿幾年都仲係度

魯班先師廟以前係正我中學隔離

夜晚係幾恐怖嘅，無乜街燈。但我地不嬲咁上下時間放學，又無乜野驚d同學摸黑行返上去搭車，我就行落去下面搭車

不過由細到大，我最驚/憎都係班popo
7號差館班老屎忽全部都係pk黎

比佢地玩過無數次

有次係屋企出大閘出黎5秒咋比popo查我身份證仲搜身，比個看更恥笑。

:我 :犬

:去邊度黎呀？

:(指住後面個閘)

:即係去邊黎？你啞架？

: 啱啱係屋企出黎，出黎5秒就比你截停

:你屋企係邊？

:我講得唔清楚咩？(指住後面)我後面出黎，出左黎5秒，都未夠10步路就比你截停

: ........咁你而家去邊？

:落街食飯買野都唔比？

:........(完)

仲有好多on9警犬經歷

好似而家已經有接近50年樓齡

部lift冇顯示比人㩒過，但上去時連停幾次
例如我住12樓，佢8 9 10 11樓都停一次

間房有冇油畫？

唔係好記得，好似係有幅畫係床上面

咁應該係呢間
住過尾房

有無故分享下

我地可以講下西環鬼故
我晏d交貨

社區中心會搞靈探團

其實勁on9
係一個局黎
旅程結束後 個阿sir話呢兩日大家都冇見過鬼
證明呢個世界係冇鬼

柒婆:呢兩日大家都無驗到武肺
證明呢個世界冇武漢肺炎，只有美國傳過黎新冠肺炎

好喇!!我講一個西環故事喇!!
我想講一個唔係我既經歷 不能證實真假
係以前仲有ICQ年代
我識左一個街坊講既經歷...
我深信係真事 因為好多年後
我聽過佢打去恐怖在線講

堅尼地城既蒲飛路
係一條連接住薄扶林道同士美菲路既長斜路
我呢個街坊 等佢讀中學嘅時候
佢有一晚去咗佢嘅同學屋企打機
當時打到大約我諗凌晨兩三點 佢先走
佢當時同我講佢嘅同學應該係住喺薄扶林道d屋
所以嗰晚佢係經學士台嗰條路走
當時係仲未有翰林軒呢一座”豪宅”

當晚佢自己一個行緊果條長斜路
行行吓見到前面有一個扎住孖辮嘅學生
當時佢好好奇 好想知道點解凌晨兩三點
會有一個着住校服嘅女仔喺條街度自己一個行
於是佢越行越快好想快啲追到嗰個女仔
但係無論點樣佢都唔夠佢行得快

於是佢一路跑極都跑到去翰林軒嗰個轉彎位
(當時係未有翰林軒嘅)
佢跑咗過去對面馬路去到嗰間小學門口
佢終於跑過左嗰個女仔
諗住望番過對面馬路
想去睇吓個女仔係咩樣
但係點知佢見到嗰個女仔成塊面都係血
(當時佢係形容嗰個女仔係爛面嘅)

佢當時係勁驚囉
所以佢即刻就跑返屋企
第二日佢仲走咗去圖書館度搵一啲舊報紙
因為當時上網都未太普及
所以佢係要去圖書館搵報紙

結果佢真係搵到一單新聞
好似大約係198x年
有個細路女曾經喺嗰度返學嘅時候車禍撞死左

其實我就冇特登去搵過呢一單新聞
不過出完呢個post之後我都會試吓搵
因為我真係證實唔到呢個故事係真定係假
但係我諗唔會假掛
因為佢講完俾我聽好多年之後佢打過上恐怖在線講
不過我同呢個街坊都冇再聯絡啦

我講左西環鬼故了
不過唔係自己經歷

我都無真係見過只係feel到感應到

都係零零星星咁無咁精彩的

西環都係同個靈異體質朋友一齊先有d料到

1.有次係西營盤，同佢邊行邊傾計。咁佢又講下d鬼故我聽。
行到去咸魚欄咁上下，我嗅到有輕微燒街衣d燒野味。咁我諗住應該附近有人燒，無留意。
我繼續聽我朋友故事，行到去西港城附近橋底，我覺得有d唔對路。stop左我朋友個故，問佢嗅唔嗅到d燒野味道？幾條街前已經嗅到少少，而家愈黎愈濃烈嘅？！

佢就登大對眼好凝重咁望住我佢掛住講無留意，我提醒佢先嗅到。佢話有朋友仔係附近，愈來愈近，所以陣味愈黎愈濃。但佢無惡意，只係好奇想聽鬼故
最終走入便利店入面就無味無事了

2.今次係山市街附近，又係聽佢講鬼故。中途有隻野狗行為比較奇怪，吸引我地目光
大概都係一直係我地前面，行下停下望返轉頭望住我地，好似想帶我地路咁。
佢帶我地由石山街，行到去科士街。咁科士街無乜街燈又少車。隻狗就直頭行出馬路，但佢唔係橫過馬路，而係係馬路中心，跟住個行車方向行下停下。
直到科士街中後段，佢直頭瞓左係馬路中心望住條上山嘅行山徑

咁我同我個fd都一直跟住佢行嘅，直到佢瞓低，佢就同我講。呢隻狗古古怪怪咁，佢望住條山徑(而家變左科士街遊樂場個位。定唔知個度可以行上去觀龍樓？無行過）
千祈唔好上去，上去實大獲。正常d狗點會咁奇怪。佢黎引我地上山嘅

我個fd係口水佬黎，一個故事可以拖長講半個鐘至一個鐘，我有聽無講咁所以我都唔係好記得佢d故事。希望佢本人睇唔到我咁話佢

3.有次係上環機鋪打機，個時打到佢收鋪約半夜2.幾咁上下，咁我行返屋企，行行下又比龜逗
：差人，身份證唔該
之後都無咩特別，都係講下啱啱打完機準備行返屋企咁
查完無耐，我繼續向前行
:先生，麻煩你睇一睇身份證
:你同事啱啱先查完我,我指住後面
嗱仲見到佢兩個
:都麻煩你合作拎一拎證件出黎

查完又行左幾步
對面街有兩個便衣係對面喝停我，話要查身份證
:又查？！啱啱先比你地查左兩次啦
:咁多嗲，拉你返差館慢慢玩
:⋯⋯⋯⋯(交出身份證)

之後覺得唔對路，仆街張身份證係咁拎出拎入銀包好麻煩，索性就咁放係褲袋先

無耐，又比對軍裝警犬叫停
我又指住後面對便衣，對便衣亦係後面見到
查左第4次

之後比我見到第5對警犬。而我今次直頭拎定係手
見到直接比左佢地

：你地係第5對，我行一條街比你地查左5次身份證。個call台都識背我身份證了
:係咩？唔好意思，好快比返你

我人生中最深刻算呢次，一條街比人逗我5次

唔知算唔算靈異經歷
之前同啊麻 姑姐打麻將 個日好累 啊麻打左隻六索我睇錯左九索開出食詐糊
然後過左幾局叫緊坎坎糊 然後啊麻又打左隻九索出黎 跟住我槓上槓自摸左 啊麻包晒我極度懷疑個日阿爺企左係背後望

之後試過有日夢到啊爺塞錢比我洗然後第日同屋企打麻將 明明打10番128我可以嬴成千蚊咁濟

爺爺好warm

題外話 sorry都要問句
巴打本身打扮係咪金毛mk仔？
人生黎計 除左細個有一次去酒吧飲野查牌要睇身分證之外
我真係冇俾狗逗過

你阿爺咁好既
我都好想見番我死左既阿爺

可能細個同神明上過契 個人係感覺到望唔到
住親酒店都係派尾房 但係冇咩靈異經歷

男同女唔同啦
你係街都係見逗男嘅多。
無染過金毛

以前機鋪興結他機，打鼓個類音樂game，而且我都幾迷高達。

係毒撚至真打機睇漫畫

西環d毒撚打機仔得兩類
1.鐘意拳皇，街霸，賽車>真mk仔

2.鐘意高達類>毒撚>真係10個有9個係高達fans
仲識左幾個超有米毒撚仔

一個老豆大陸開幾間廠，老豆要佢幫手。佢寧願走去外國份讀書，死都唔想返大陸跟廠

另一個十幾年前每個月有過萬零用錢全部拎黎買模型。屋企開海味店。揚言等老豆死左就變模型鋪
佢老豆十幾廿揀唐樓。收租都夠過世

我就日日同班二世祖嘻嘻哈哈
而家我就返工攰到爆，佢哋幾十歲人都仲未開始返工
零用而家過30000，仲係咁話唔夠使⋯好窮。有時仲問我借錢

咁會係差館度過七月十四差館最多呢啲靈異野

LM慢慢睇

差館咁大殺氣係咪真係會多呀？

睇黎巴打同我咁上下年紀
我以前讀書d男同學都係打拳皇 灣岸

細個放假淨係同屋企人去華明中心幸福飲茶
飲完過隔離創業行商場
仲有去一間冒險樂園既野玩遊戲
玩到之後真係變左冒險樂園

第一個post會多野睇d

真係差唔多我都有係個度玩過，叫快活谷。有部好似騎電單車捉賊嘅game，玩到隻手起繭
門口有部機好得意，入錢會有隻雞係度卜谷卜谷卜谷咁叫

離曬題了

有無d靈異靈探類似怪談個d野好睇？

最近有睇kb又要睇又要驚。部機好堅，真係可以做到同靈體對話

kb佢地有幾隻都拍到有野

ak人生真係散步介紹靈探地點咁佢真係大膽嘅
但原來大膽得滯無左個種氣氛又無咁好睇要主持人驚d笠水d先好睇

以前雲海好似講過尖沙咀狗屋係好易出事嘅

住埋一切既後母呢？
意外跌左 會影響我？

上個post link呢

可能有機會，要問問識嘅人先得...

好似我咁極端情況係好少見大家唔洗咁驚...

無咩特別事照樓主教嘅去做都ok嘅...

同埋嬰靈都好慘... 唔好話要滅左佢地...

仲未見Feet巴update 金金同毛毛

其實我唔鐘意睇靈異節目
有時佢地話有野個個位 根本冇野！
有野既地係係其他位置

同埋 好多時佢地去拍野既時候
好多靈體俾佢地匿左係樹底

最好搞搞佢啦 d影響係唔覺唔覺咖

我阿媽以前都有墜過胎，真係一定要攪？

我都唔知點解佢會走
佢講緊係2000年頭既事
個陣半夜條街應該冇而家咁多人

其實所謂搞
都係燒番套衫同鞋 記得寫”X門血光”
如果唔係 會變左燒俾十方兄弟

都唔知投左胎未

好似有人講過 冇家冇主係投唔到胎
所以先有孤魂野鬼

同佢冇計傾㗎喇不過透過其他人知道佢唔小心跌咗

呢幾年都家嘈屋閉都幾勁

冇問題啊因為呢幾年真係好煩日日嘈我諗緊係咪因為我自己對呢方面有少少認識我諗係咪因為呢樣野

記得 要燒一定要寫名！
的確係對家宅有直接影響

好啊好啊我想問吓大約係邊個廟可以做？
間間都得？
車公 黃大

最好去番各區既福德廟做

我老竇同埋後母把口硬佢哋唔迷信
我唔話俾佢地知 我自己幫佢做得唔得

冇問題
你後母個B 係你老豆？
如果係 要寫番你老豆個姓氏

應該係掛

因為呢件事我係通過其他人先知佢哋兩個都唔知我知

你照寫左你阿爸個姓氏先
記得 “X門血光”

如果有人叫你買多d野 或做咩法事
唔洗理佢！
只需衫同鞋

好的 謝謝

好似係上一個post見人詳細傾呢啲

我唯一靈異既事就係細個真係試過一次俾鬼責
夜晚郁唔到 聽到幾個男女講野 但係硬係唔知講咩
重點係我屋企冇男人既

但有成效啊

細個好鐘意聽恐怖熱線
大左就聽恐佈在線
有晚屋企冇人,得返我一個
就用電腦駁喇叭咁聽住訓覺
係半夢半醒期間,就訓著但肯定未訓著
聽到把男人聲用氣音係我耳邊"喂"左一聲
係要係拖長勁陰森"喂~~~~"咁樣
即刻嚇撚到醒晒,彈起身開燈訓

其實寫媽媽定爸爸個姓？

點解寫男人姓
唔係多數跟媽媽？

爸爸

仲未見Feet Ching 金金同毛毛

夜晚蒲飛路有人行唔出奇
紅van停山市街嗰頭，要上返去蒲扶林道行蒲飛路係最快

同個男人分開左就寫媽媽個姓
因為媽媽都係冇名份 bb自然跟媽媽

佢話爸爸同媽媽分開左

我都係近排先知呀媽生我前落過
但好似冇做法事
老豆一直勸佢去做但呀媽好似唔敢面對咁
成日諗做咗屋企關係係咪會好啲

咁有冇睇viu套入住請敲門

召喚Feet Ching

我個高靈朋友睇入住請敲門，佢話如果有野嗰D畫面，係佢眼中會係變得好朦，有好多野遮住個鏡頭

咁睇戲會唔會都見到

佢唔睇鬼片架
但佢現實中有時係會見到，不過係一團氣/影

今年年頭去同屋企人新加坡旅行
總共5個人，咁就分兩間酒店房瞓啦
我沖完涼之後，同房嘅屋企人都瞓晒
咁我就出去出面打電話比男朋友，廢事喺房傾嘈到屋企人

好衰唔衰我個人又懶喎，唔想落lobby傾
就咁坐喺間房出面啲走廊

一路傾一路都會有啲manager行下走廊嘅
之後無啦啦有一聲氣聲 ”喂⋯⋯” 喺我背脊由我嘅左耳傳去右耳

但最後我都係無翻入去，繼續坐喺度傾電話
第二晚就乖乖地落翻lobby先傾啦

有 有一集MCM去左泰國滅門兇宅
佢屋內講講下野
我突然見到佢身後有一團灰白色既影衝向鏡頭
我睇到個陣仲 “”嘩！””左聲

之前聽過話嬰靈一係要送佢走*（唔係滅左佢）或者要俾佢認祖宗，唔係冇人照住，你燒乜都會俾其他朋友仔搶走。

*同我講的極端case唔同，純粹討論下*

大家有冇咩建議

第一個post link呢？
想追番

我呀媽有時自己一個係屋企, 係廚房做野會形住個廳有人出出入入咁
有時會以為係我/我細佬番左屋企, 但出到廳又一個人都冇

偶然有一次佢個朋友搵佢初一 一齊上去d館到拜下神, 我跟埋我呀媽一齊去
一入到去館, 差唔多在場既師兄弟都望住我, 跟住有個師姐走埋黎話我額頭好黑, 話一陣幫我做d儀式清清d衰氣

坐低左之後師傅開始問我呀媽, 叫佢老實答以前係唔係有落過BB, 因為佢見到有兩個細路仔, 一男一女跟住我地去到館門口
我呀媽答話佢係曾經落過兩個, 一個係我生我之前, 個係生我細佬之後
最後都係做左d法事燒d野俾佢地, 然後師傅就交左佢地俾觀音了
師父話兩個細路都好似好鐘意我咁, 成日痴住我

事後我呀媽同我講番, 話佢16歲個年睇掌, 個睇掌佬同佢講佢第二時會有一個女三個仔
即係如果佢冇落到兩個bb既話呢家真係會有一個女三個仔

Sor 漏左冇答
建議你唔好插手
呢d係佢兩個人既事
而且你只係女朋友身分 不能代你男朋友做d咩
同埋 最重要係佢父母or有血緣既人幫佢做呢d野

上個Post

我諗起我阿媽話佢陀住我時
又係去睇相 個睇相佬話我一定係仔
生完我 佢抱番我去搵個睇相佬
話係女 個睇相佬唔認自己話我一定係仔

感謝
我愛樓主

唔該樓主，咁我都係唔理啦，其實無啦啦提又怪

如果你真係想做d野 不如去廟捐下錢 “tim”下香油
咁就叫做做左功德咖喇

等咗咁耐2 先得百幾個comment

覺得台灣嘅來自星星的事都唔錯

金金同毛毛好qq

你都鍾意金金同毛毛？

Agger
未試過有咁奇怪嘅外形但我哋又會覺得佢哋qq

好想再知多啲Ching同佢哋相處嘅軼事

想問係咪只要有落過仔就會有陰兄弟，早幾年阿媽宮外孕，而家佢應該識講嘢了

可以咁講...

希望係阿妹

好大機會係壓力大
同埋我又係十幾至二十中咁上下經常發生，但係再大啲就冇了

Lm

靜咗
幫樓豬pish

鄭少秋咁都唔信你

輕輕推下好似冇預過咩靈異事件，係細個有次訓唔著，背住門口打側訓，半夜聽到地板有幾聲吱吱聲，好似有人入左我房咁但諗諗下應該地板冷縮熱脹先有聲

新post留名

分享個
但係唔係咩恐怖靈異事件
細個屋企人將我拜被三太子(類似上契我諗)
然之後聽返屋企人講
係BB嘅時候
我每晚到凌晨四點都會喊醒
我老母每次俾我嘈醒 都見到床尾有個肥肥地嘅小朋友扎住兩個計 着住個肚兜 好得意 櫈下櫈下咁
但係每次好快佢就消失咗
後來去搵平時算開命個個人
佢話係個時候拜被三太子
佢好鐘意我 所以日日黎搵我挽
所以我先會喊醒
但係我老母話
畢竟見到心理壓力都幾大
所以就同算命佬講希望唔想見到
後來我就無再每日凌晨4點喊醒
Ps.真人真事
神明呢啲嘢真係好神奇

即係上完契個小朋友就會保護你？

推

我都唔太清楚

挽挽挽。。。。挽你。。。。。咩。。。

樓主我有問題，上個Post第一篇你話你有個陰兄弟，咁泰國篇又有個細佬，咁你總共幾多兄弟？

計埋陰兄弟咪兩個細佬囉
唔計咪得一個細佬

有幾單都係同小朋友有關

1. 有一年7月14，夜晚拖住阿女(當時三歲)返屋企，一路唱住歌好happy，但一過左燒街衣個位之後就即刻收哂聲+低頭啜泣，問佢咩事，佢唔識講返出嚟，淨係話忽然好唔開心

2. 阿女細個有一段時間，每晚2:45就會坐起身喊

3. 之前老婆有左但醫生話心臟血管發育有問題，基本上就算生到出嚟都好大機會生存唔到，於是就做引產。之後間唔中喺屋企就會聽到有小朋友叫「爸爸」

上一個post有人話畀個類似催狂魔嘅黑影物體吸靈魂嘅經歷我都試過，但我一直都同自己講係發惡夢，但估唔到有人試過一模一樣

Pish

你哋應該有3張故事竟然仲未有翰林軒
我淨係記得你講間遊戲中心門口好似有部pixel質素賽車game

你講嗰間機舖係咪而家上環權記同中環中心附近嗰間？

以前成日同朋友去華明買翻版PS2 遊戲
而家執咗嚕

巴打而家住邊？

係咪均益

唔係個間，個間係樂古道斜路，執左笠了

係期實都好多暗道出口。直接皇后大道西返入去都得

其實我住堅尼地城好少好少行過
不過係陰陰森森嘅
真係唔知裏面環境咁惡劣

巴打 你個女有靈異體質？

做完引產有冇燒番少少野

華明中心有間賣靈食好平
好近ja 去左灣仔區

我以前都係住堅尼地城
堅尼地城其實好邪門

點解
我從小無靈異經歷

有無去南固台嗰啲地方探險？
或者有咩怪事分享下

好恐怖 比我第二日應該唔敢再係間房瞓
好奇離島樓最高幾多層倒？ 一直印象中離島樓就係村屋

個時好似住21樓
有高樓大廈既離島無咩邊到
個時第日即刻搬左去細佬房同佢一齊訓呀